徵筆友欄

有冇人想做個筆友？

我諗喺香港地，交友app太多人玩，但都無乜人喺當中搵到啱傾嘅、深交嘅人，更何況拍拖丫。

我自己就搵唔到啦，可能真係太樣衰換相文化都令人好sad，啱啱一換完相仲比人del咗添⋯⋯

所以不如回歸基本步，搵多啲朋友，識多個人。

我開咗個ig，叫veil of love。

Veil of ignorance 無知之幕 大家應該都聽過，係設想在「原初狀態」下嘅一方，他們對自己所擁有嘅技能、品味、和地位於當社會嘅情況一概都唔知。而於此狀況下等社會嘅人對權力、地位、和社會資源通過一定的原則分配予各人。

我希望Veil of Love可以讓各位通過手寫信，識番啲真係同路嘅人，而唔使喺啲app度左防又防。

我自己都想徵筆友。有興趣嘅嚟留contact丫。

ig: veiloflove852

唔好搞咁多野啦 鳩痕去叫雞仲有效率

咁又唔好咁講，除咗身體上嘅需要，精神上都有需要㗎嘛。